吉野家頂唔住啦

喺黃色經濟圈下
調景嶺間吉野家終於汁笠
大家要加油

捷報

又藍店又肺炎
頂到而家都算叻仔啦

公司附近吉野家朝早cut 咗個收銀，個職員要廚房、收銀兩邊走，仲唔係近喎

你點知的

我最期待的畫面

吉野家，扑野首選

條撚準備

以前返學係個頭會成日食吉邊 估到到咁快會收皮

廢老同事以前成日食
cut 咗之後話太撚慢所以唔再去

上帝

我就係要依啲

💪🏽

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

大家繼續加油，堅持

一間乍？我要全部執柒

正

有請小鳳姐

今日經過香港仔果間見排晒隊

恭喜
母公司大陸條水都收皮

祝全線執粒先開香檳

哎喲哎喲喲

嘩屌掂完錢掂食物好撚污糟

開心 執晒仲開心

藍店連鎖：吉野家>>>>>美心/360>>>>翠華

megabox?

睇下食嘅係咩人先

我以前勁鍾意食吉邊
但為左黃色經濟圈
我戎左半年
到今日 我終於都知自己嘅努力冇白費

星期日 藍田吉野家

執柒佐佢la 冇人食ga

老老實實行親見到附近果間都拍烏蠅

好想藍田間吉野家收皮

汁你老母

岩啊 6月開始已經冇食過
有少少成就感

出現啦

執哂先慶祝

超開心🥳

係咁艱難既日子底下 大家真係要盡力保住黃店

青衣長發個間成日滿

要繼續努力

調景嶺吉野家個新移民女收銀員勁西口西面
兩年前去食已經成日比佢用喝鳩我個語氣講「飲咩啊？」
幾個月前見到條女竟然大左肚
咁都有人要

推

黃到核爆嘅區～
不過一個月一兩次m記避唔到…一夜少少冇嘢食

無左班後生食 頂唔得耐啦

我諗最主要係肺炎埋尾收佢皮

其實藍田間元氣都就汁

大埔中心好多人食囉！大埔又話黃埔既

係！真係冇辦法

我己經唔記得呢間食肆的存在

可能比人呃呢

一間??這是不夠的

得一間咁少？

灣仔前排汁左

執野家

灣仔摩理臣山個間都汁左

執撚曬佢啦

加油，繼續加油

頂住吖大家

藍田果間仲多人過大快活

真係條撚準備

幾時到元氣

喂呀執啦

唔好啦
佢個牛麵係丁麵好好食

咁頻能丫

大家加油，食多d加藤屋👏👏👏

旺角新寶戲院附近果間
由以前日日排隊排到傻
到而家職員拍晒烏蠅

果個位租金一定貴，唔知捱到幾耐呢

廢老區係咁

肺炎之下，分分鐘藍黃都一鋪清袋

今年年中吉野家唔收哂皮(改名除外)我寫個服字比佢

push

藍：少人食-->冇人
黃：排到仆街-->龍短咗

皇天擊殺不義奸商

元朗廣場個間好似仲成日有人排？？

咁會唔會又多左人失業？
但問題歸於正苦係當然既

恭喜恭喜

乜唔係好多藍絲排隊咩

與醫護同行 明天罷工罷到封關

繼續努力

咁都仲做

喂呀爛咗喇

小鳳姐好忙

gogogo

加藤屋

終於都執了
咁番學果陣唔洗篤眼篤鼻

報喜執多幾間打孖嚟

幾時到m記？

冇錯 而家一係唔消費 攬炒經濟 一買就一定幫襯黃店

藍田元氣都執

真係半年以上冇食過

食都冇食過希望附近嘅吉野家會執埋

6月開始冇食過

成績表

黃極都有4成藍屍狗

真架 住個頭 平時都係食大快活 冇機會行過扑野家 都唔知佢汁左喎

開始要炒人縮小規模啦！！！

因為社區爆發對香港經濟極度不利

執笠 唔係呢個5p字汁

執開松屋啦

吉爆

Good

而家真係考驗黃色經濟圈既時候 只有黃店可以上救生艇

匯景元氣好似執
唔知有無人講過

匯景大家樂旁邊嗰間?

黃色經濟圈係大市下行嘅救生艇

我哋一定要趁而家經濟差
盡力保住啲黃店

灣仔道（英皇集團大廈斜對面）果間都冇左

加油

大把廢老廢中支持係啊

恭喜晒

同事就是你

但tkl呢間平時都好多學生哥食估唔到執呢間先

如果香港爆肺炎, 商戶頂唔頂得住就要睇老本多唔多
好似美心吉野家, 過去半年少左生意, 已經無老本可以食, 唯一方法就係執左間鋪

加藤屋呢排都好靜
今日去買外賣 唔封關我都唔出街

堅執左？

食吉野家正仆街

仲有好多間

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

繼續

咁撚樣仲唔辭職

Suki ya 快d接手

正 報告 半年無食

希望sukiya開多d分店

721 831 101 1111

係呀執啦

今日食左加藤屋

屌本身都唔係好食又細份又貴 早就要汁啦屌佢老母

PUSH

tell me more

呢條友真心串到仆街

push, support

good

咦? 今日經過幾次都唔知tim, 真係恭喜哂

之前已經係咁 非繁果陣

執左？今日中午經過仲人喎

個 bra爛啦

吉野家利是

商場入面嗰間？

係都食加藤屋 食其家喇

有請

Push

真正日式手鴻，身兼樓面、收銀、洗碗數職！
不遠矣了

打錯
真正日式手法，身兼樓面、收銀、洗碗數職！
不遠矣了

我真係恭喜你呀

希望下間係彩明烌八

呢啲要大大聲

陸續有嚟

幾時到荃灣

本來想食
但見前邊買完之後等左10mins up先有餐

不了

巴打你好似幾高

利申：想含

搖撚準備

知道執粒, hea做

大家繼續努力 爭取佢早日全線收皮

上個月夜晚去游水經過 都幾多人打邊爐

香港人做 好唔衛生

咁岩武肺先咁少人
對上半年仲有好多藍絲廢老支持

超合作運動

收完錢 洗一次手 先掂食物
(遵守廿秒洗手法則更佳)

灣仔個間都係

繼續執

有冇手足有扑野家嗰條扑嘢片拎翻岀嚟賀一賀佢

捷報
大家繼續堅持

Pushhh

唔知會開返間咩舖比 ive 仔 lunch

汁你老母！執呀

唔慌會係好野

瞄撚準未

721831

荃灣喜茶都執柒左

以前好鍾意食+1 開始抵制嗰陣戒吉邊好似戒毒咁
但終於見到成效 希望愈執愈多 一間都唔要見到

戒左8個月了 已適應

以前係吉邊上腦 不過之後都一直無食lu

報應

等緊美心執

仲有好多地方有人食
繼續罷食

咁耐先執得一間
都幾捱得
加埋肺炎唔知又會點呢

黃店接手啦
求加藤屋

加油呀大家！

叫條臭閪空姐頂左佢囉

都係個句
唔好比佢停

今日經過坑口間元氣門口一個人都冇
平時星期日勁撚多人排
不過入面仲有幾台客

希望呢個真係事實
唔好第時同我講話租約期滿

由小學開始已經好中意食吉野家 以前會同嫲嫲一齊食 自從六月就冇再食過 慢慢變咗幾日去食一次加藤屋

想食牛肉飯就食加滕屋

但係武漢肺炎少左人出街
黃店都唔好受

Hello國安

想元氣執多啲

就快可以見證到變成回憶嘅一刻

正, 收完肺炎廢老錢再去攞碗畢飯比藍蛆蟲同支移小蝗蟲食

到時食到肚痾都唔知去唔去睇醫生好
中国武汉肺炎其中一個症狀係腹瀉

食生冷野有員工/廚/藍蛆食客有肺炎病毒嘅話
落左食物度真係正, 殺唔死

唔好停啦

唔知落order炒人個個 炒左自己未

依家連美國超市都買唔到一包包既吉野家牛肉呀

megabox個間仲要兩邊走

大家繼續加油

大家出 就幫襯啦

吉野家本身咁難食
執都應該

堅定流呀，個間野好多港豬食wo

有可能係真
雖然無數據分析，但我都幾肯定最肯食正價飯嘅消費群少咗
而家得返只係食下午茶/打邊爐嘅人

屯門市中心嗰間以前就算話杯葛嗰期都好撚多人排隊

而家食飯時間都小貓三兩隻，位任坐

係 呢條女串過馬撚 排我前面嗰兩公婆諗耐d都俾佢喝 唔講仲以為間鋪係佢嘅

藍田元氣好似出名難食

但調景嶺真係冇咩黃店

係堅的
我住調景嶺，今朝特登去望
就係做埋琴日正式執笠

真
Ching有冇好介紹

簡單d講住呢區冇得揀成日外賣食埋d垃圾自己煮算

好耐之前就無去食
覺得太多人

抵死

唔好比會停